點解終賠生咁有錢都醫唔好塊爛面

叫我地啲暗瘡爛面平民點算

係咪有咩故事突登唔醫

好似列貝利果啲咁要記住某啲野

生狗用自己塊面去證明有錢唔係萬能

佢唔care都大把女屌啦
整面downtime 好撚辛苦架

搵銀紙遮住啲女對眼咪得

有錢有面，駛鬼怕爛面

鍾生見到呢個cm嬲到癲左一陣佢去塘頭運搵你

塊面咁爛
最鍾意睇班女扮到好鍾意咁奶

佢咁bulk一拳打撚死終於賠上生命啦

可能已經整咗

我之前整塊面都洗左差唔多7000-8000

點解誠哥唔植髮？

你咪爆#2身體特徵啦 起到佢底就大鑊

擠暗瘡射鳩些哥隻眼

我今日同些吃飯 佢撚敢

你痴線？

c朗夠有錢有面 又咪咩都整

人地爛面屌女屌到腳軟

你？

穿起龍袍 不似太子

得閒都去fing錢 waste time去整面？

我靚仔樣屌女屌到D女腳軟

賣部法拉利比人去填灰咪得

打算去獻計 点睇

「與怪物戰鬥的人， 應當小心自己不要成為怪物。當你凝視深淵，深淵也凝視著你。」- 黃祥達

佢日日都係屋企打機咋喎

我懷疑係當年爐石s1 我冰法紅龍鎖血撚爆左佢

激到佢面部微絲細管全部爆裂復生不能

我反而佢用黎證明左有錢就係萬能
爛面對一個有錢人黎講WHO FKING CARES?
一樣要咩有咩

鐘共定些哥係怪物？

黃祥達

似啦，條友儲齊全金卡都上唔到傳說

是但啦
有錢就有自信啦
俾你公屋仔成個黎明咁都冇用

范清咁都識

樣衰先用錢 cow女

鐘共真係要整整型

講來講去都話人係屎，詞彙缺乏，語言組織力低，eq低，說話技巧低，品味差，最慘就係樣衰。

全部嘢錢可以解決，但佢因為有錢，搞到自己係成舊屎啲人都會擦佢鞋，佢就繼續係強化做舊屎嘅路線

見佢講野都知啦

我啲friend...我長輩...我識好多...xxx老細..

全部人都擦下佢鞋就自己以為係真

幫拉

作為一個三世祖，佢失晒格。
些少貴族氣息都冇，完美鐘共土豪共匪格

即係屋企有好多痰罐嗰款

鐘共接待來賓會唔會好似鄧小平咁，準備定痰罐

Ot 完未

你咁遲上水？

呢多d j圖黎啦

拉。

都唔似樣

驚左点兄。

只計條邨既老人手足，鐘培生已嚇死

you are a piece of shit! i’m the fucking champ!

唔撚save12？

我驚佢用10m聊佢隻抽